我想請問 今次全民罷工又罷左去邊

究竟大家知唔知罷工 癱瘓到政府/大中小公司一日嘅運作 係有幾大嘅力量?

仲有 已經唔洗俾人拉 俾人打 係咪仲覺得嗌口號唱歌捐錢就做足本份 對得住義士?

知道你地實係有以下藉口:

1.手停口停 大家包袱唔同 < 難道前線個個都富二代? 你地就可以繼續番工保住份工 前線就要搏拉等人捐錢養? 一個月番少一兩工啫 打風嗰日唔見你出黎話手停口停?

2. 公司清算 白色恐怖 < 喂 呢場運動就係要對抗呢樣野丫嘛 二百萬人出黎遊行就大大聲 一講到罷工就鵪鶉咁? 如果我地團結罷工 佢清算到二百萬嘅勞動人口?

3. 冇左份工 點捐錢俾前線 < 收皮啦 呢個係最難聽嘅藉口 前線講左好多次 無論你地課幾多金 都落唔到前線俾佢地打杖用 有冇諗過用癱瘓經濟去減少前線抗爭 其實係更有效呀?

4. 冇人好似85嗰日塞鐵塞路 被罷工唔到 < 唔好講笑啦手足 連自己唔番工都想靠義士冒住俾狗咬嘅risk去幫大家 你究竟有咩付出可言

再講一次 每個weekend 嬲完屌完 第二朝又如常番工 如常生活 你對唔對得住無私嘅勇武?
永遠都想靠勇武犧牲自己make noise
自己就近乎零代價抗爭
贏左就收割 輸左就全身而退
請問你地配咩民主自由?

唔好打算話我係分化撚去合理化自己唔罷工 我92 93 已經見好多

推1

推2

推3

罷課咁低成本都唔做，叫人罷工?

推4

推5

徵哨

我唔明為咩要比較

相比起10年監同無冇前途 咁罷工有幾大成本?

又係一句各有各做 就合理化大家放棄和理非最大嘅武器?

推6

幾時先接受到現實
罷工唔係你話罷就罷
你冇工會組織係唔會成事
烏克蘭都要啦 更何況香港

認真自從85嗰次之後宣傳都好薄弱，太多其他警暴新聞蓋過

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

又宣傳不足?

勇武會因為你班自撚私而灰心

現實係香港人自撚私 唔係冇工會組織

推7

推8

推9

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

推10

推11

要時間宣傳

香港搞罷工基本上係好難，大家都緊張自己份工

又係宣傳問題? 洗唔洗喺cctvb 賣埋廣告先叫做夠宣傳?

你諗下絕大部份人唔響應罷工 係因為唔知定自私啦

push

係好難呀 因為大家都自私
game theory 黎
越少人罷工 越容易俾人清算
越多人罷工 越難俾人清算

次撚次到個日先嗌冇人。完全無宣傳過，好多人跟本唔知，同埋8月頭個時啱啱721無耐，個3罷宣傳幾長都幾全面，依家啲活動下下得連登tg,好多人唔知

根本*
幾長同幾全面*

話我失敗主義都係咁話

大家一日諗住保住份工 明哲保身 永遠freeride勇武為大家犧牲

咁不如真係快d end game算 因為你地根本就係自撚私

歷史話俾我地聽成功既革命係唔會一時三刻就會成功

唔好成日係連登post張圖就叫做左宣傳係人都知,連登只係存在同溫層既其中一部份人

咁點呀 係咪要等到幾千個勇武又俾狗拉 定係有證據証明義士俾人監生打死 先至肯出黎罷工呀?

繼宣傳不足之外 時間不足為第二個漂亮藉口?

其實呢d道理一早要知
香港人唱下歌仔，叫下口號就得
都真係要犧牲自己利益（只係少少）
都即刻走夾唔頭

自己諗下香港人值唔值得自己繼續為佢地做咁多

罷工呢個抗爭方式唔得就唔得就要去轉個方式

咁而家邊個方式係得呀?

送完義士去死 跟住十九幾萬個Twitter / petition 就好得?

和理非 香港人 我地嬲夠 屌夠架啦

做唔到勇武 都唔該團結做d 真係撼動政權嘅事啦

仲有呀 唔係真係諗住美國佬過左個法案就贏丫嘛.....?

係咪個個都番緊工 所以咁少人理

啱呀
你呢句唔做就唔做架啦 可適用於回應所有行動post

算啦 經濟咁好罷乜鬼
專心外國戰線好過

自私撚永遠藉口多多
全港學生罷課都唔及50萬人罷工威力大,明?

85嗰日睇清現實啦
罷一日工都扭撚晒屎忽花叫人幫手罷
自己就連不合作運動都唔參與俾藉口自己
邊個仲有心去搞

罷工響香港人入面係真勇武嘅手段

有幾難？睇有無心姐
今日本身都大把人自製連假架啦
Ps食埋晏就落去睇醫生

咪罷緊

供樓嗰啲點算呀 首期俾咗過百萬 一斷供即刻比銀行call loan

明 但條件上 成年人罷工嘅可行性 係大過學生罷課
當然 as of now 自私撚都係majority

唔係難唔難係根本少人知，宣傳時間又短，個個禮拜都幾個活動唔係個個跟得足，個宣傳的確係有問題大家要做既唔係屌人唔參與，而係做返好個文宣

請問一個月射一兩日波 係咪就會斷供?

請問係咪做緊樓奴就代表所有可能有少少代價嘅野都唔使做?

想搵藉口 要諗一千幾百個有幾難..

返少一日工就斷供

道德綁架

唔好笑
真係有唔少人用呢個藉口
講撚到返少日工就冇飯開要你養我咁

好老實 又賴文宣不足真係無意思

你喺公司問下人 睇下有幾多個本身會罷工嘅 然後同你講佢唔知原來今日三罷

有幾多時間宣傳都唔會有人罷㗎啦，而家清算風氣甚重，接受現實啦
醫管局公務員機場嗰啲全部都罷唔到有鬼用咩
搞返罷買呀塞商場嗰啲好過啦

2. 公司清算 白色恐怖 < 喂 呢場運動就係要對抗呢樣野丫嘛 二百萬人出黎遊行就大大聲 一講到罷工就鵪鶉咁? 如果我地團結罷工 佢清算到二百萬嘅勞動人口?

我明個現實係殘皓 但我更加想講 罷買塞商場 對政權直頭係不痛不癢

和理非放緩步伐 只會每個禮拜對勇武去死

係個個都話手停口停

分分中一年射波次數多過呢場運動搞嘅罷工日數

我身邊大撚把

6點後擺

咁點呀 係咪又想合理化唔罷工嘅自私心態?

8月5都係得三十五萬人，你只會expect越嚟越少，香港人係咁現實，但老實講冇咗份工有何來有資金呢。。。

3. 冇左份工 點捐錢俾前線 < 收皮啦 呢個係最難聽嘅藉口 前線講左好多次 無論你地課幾多金 都落唔到前線俾佢地打杖用 有冇諗過用癱瘓經濟去減少前線抗爭 其實係更有效呀?

香港人藉口多多
發達國家罷工 > 人地有強大工會﹑穩健法制
落後國家罷工 > 人地唔洗供樓﹑冇左份工可以去耕田﹑人地條命賤D都夠膽死講出黎
永遠都唔敢面對罷工就係最好既抗爭
罷一個禮拜 你做咩生意都要跪啦

我只係帶出大家嘅諗法,接唔接受就你自己決定,現實反映係越嚟越少人會罷工
根本第一次罷工好多人都只不過係請病假, 再搞啲人自然唔夠膽㗎喇

我明 我開呢個po都係想說服多d人罷工先係和理非最大力量 所有唔罷嘅原因都係藉口 除左工作崗位係同人命有關嗰d

其實罷工一定要有集會
唔係你罷左人地都唔知

Exactly

遮打咪有羅 唔罷嘅人緊係唔知啦

慘在啲工作係要同人命有關同埋機場嗰啲罷工先有用呢
醫院就冇得講啦人道救援，但而家機場罷唔到工基本上我覺得再搞罷工係癱瘓ng到經濟

都過左半日啦 而家先屌又有咩用
過往大家有眼見到罷工成效嫁啦

我唔同意 每一個行業都應該響應 咁先做到嗰股力量
你咁講都係合理化某大部份人可以唔罷工

一個由612開始出來既手足分享（幫朋友轉貼）

各有各做

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

其實未必可以將原因歸究哂去香港人鍾意返工度
成日覺得罷工就係個囚徒困境咁
你罷工，大家一齊罷就winwin
你罷工，但隔離果啲唔罷，你就輸左份工
大家都唔罷工就最保障自己利益，而事實係根本無乜人罷，自己罷就入左自己輸果part

而打破囚徒困境嘅方法唔係道德屌到人罷工
而係令每個囚犯都知道隔離果個會點做
即係令大家罷/唔罷嘅消息流通

其實我講左好耐 唔信可以起我底
我寧願日日游說大家做呢樣應該做嘅野
都唔想每個禮拜睇住義士送死 仲覺得自己嗌完口號 發過夢 捐過錢 就當盡左本份

先補句
辛苦手足嘅付出先
今日知有罷工
琴晚發夢都諗緊罷唔罷工 扎醒左好幾次
但諗到罷左工都無事幹 所以無罷

番到公司全部齊人
見到噤嘅狀況
就諗到 就算我今日罷左
其實我自己一個罷工嘅影響力又有大?

罷工呢家嘢 我覺得業界做起先會有更大影響力

利申 : 公務員 上次有都罷工

A君係ig貼下a文宣
B君係facebook 貼下b文宣

然後大家就話我做左好撚多野嫁啦，各有各做呀嘛～

犀利

罷工都無意願,抗爭純粹鳩UP.

我明嗰種冇力 我知道我公司成百人 都係得我一個罷

但我真係想多d 人明白 抗爭係一齊做就有效 唔係要邊個做先/某d人做先有效

冇大台下 每一個人都咁重要

第一次罷真係有影響力，但事實係抗爭方式用第二次參與度就會大減

唔關次數事 和理非驚冇左份工唔參與啫

係 落街見到大把學生放lunch

生活如常就係極權最樂見的事

香港人返工 DNA 入晒骨

8月5日 嗰日 叫請假咋

其實第一次三罷好有力，全港公私營機構都開名參與，幾多公司講明唔會處分，但85最後發生咩事，而家重邊有公司夠膽行出黎

事實如此點解就唔可以接受

其實大部份唔罷工嘅原因我都諗哂 開宗明義已經打哂出黎

咁你係覺得我講得冇道理 定係純粹覺得我語氣有問題

如果只係後者 咁係咪我日日出post 懇求大家下次罷工 大家就會唔再搵藉口?

我真心想問的 究竟要做啲咩先可以團結和理非罷工支持勇武 撼動政權..!?

罷工無得迫，不如諗清楚85點解全港三罷咁多人可以參加，而家無人參加

平時遊行集會完，你屋企成家，全公司都唔會知你去左，而家你一罷工就會比人冠上暴徒，和理非好多多接受唔到

利申 今日係屋企

只能說和理非逃跑速度一定快過速龍

係我硬頸 定係大家甘願輸俾白色恐懼而跪低..?

咁究竟大家係咪真係體現緊 光復香港 時代革命..

我知啊 你問我 我見到狗都一定係走 我真係未夠班做勇武

但我想做好和理非應做嘅事羅

咁我應該唔好講 唔好提? 佛系呼籲人地罷工?

又唔關用左幾多次嘅事嘅

香港人一D都唔自私 只係好識計算
成組人只係得自己罷 對件事無影響之餘 自己又有機會中白色恐怖
噤又點會選擇罷工?

我地試左好多方法去抗爭 但係往往學而不精
我都希望搞到一次成功嘅罷工
但係我諗除左焦土 港幣變廢紙 都唔係引發到全城罷工

用返上面有足口吻，你講到口臭都無用，同928集會叫勇武停一停手和理非集會啱啱先開始，叫到口嗅都無用，和理非就出曬黎，音響錢就比曬，咁又可以點

明明之前已經和勇不分
同埋以而家極權嘅打壓程度
選擇所謂「溫和」咁抗爭
個後果都可能唔細
就好似前日集會夠有不反對通知, 結果點?
仲有尋日喺港島區行街都有危險啦
要保護前線手足, 唔代表其他遊行人士嘅命唔係命嚟
係呀, 今日三罷係唔成功, 比唔上8月5號
但唔好發悔氣講到無人理前線手足咁
出面有個po喺度認人, 想盡快保釋到手足, 唔講?
個個諗緊嚟緊10.1, 又唔講?